有冇人係靚仔毒撚

啲女仔好多時都會主動同我講嘢

例如借啲而問我assignment 點做
但明眼人都知呢個係佢地搵我傾計既借口

而我就成日都唔識打開話題
搞到我同啲女同學既whatsapp 對話全部都係學術話題

搞到我份人好似好cool咁
佢哋成班出街玩都唔敢叫我

唉~~~

屌你老母！

我係靚仔ga 毒撚, 入青樓果時係咪比囡囡強姦 , 本來4魚變3魚

我都覺得自己幾靚仔, 次次叫雞d女都衝曬過黎都唔知點解咁熱情, 又成日抽我水

咩4魚

魚=百 , ching 樓術語

毒撚未call過g